好hungry 有冇絲打同我一齊eat野。.。。.。。。。.。...。.。。.。..。

我啱啱eat飽咗

衰人

me

死肥仔係邊呀

有j絲打ok?

你請？

摩士公園隔離

我又偷影你ok?!

我係屋企

你唔係住樂富咩

摩士公園隔離果棟咪樂富

都幾近嘅 我都係住附近